[票債不能血償]Sorry有人唔係淨係想要區選

中大既手足，首先多謝你地咁辛苦，守左咁多日。
但我覺得你地個叫價太低，只係要求區選順利進行。

其實港共一早吹緊風叫人投票，佢恨不得可以用區選維穩。係無政制改變底下，區選變相係反映唔到民意，亦唔見得需要用咁多人死傷去換返來。

但連登一定有人屌我分化撚，因為區選係神聖而不可侵犯的。

請大家唔好岩岩打返起個勢又諗住血債票償好無？
唉。

有人係想要真真正正既普選，但呢個po俾人拉沉我預左的了。

Topic打錯，係血債不能票償

推

我再開過先

關於被自殺，大家有無發現有共通點

區選成績 半數議席都贏唔到